[長文]一次行動不理想事小，被分裂事大

今日係機場嘅行動可能係唔理想，同時仲要俾死黑警賺返d分數，但係佢地今日賺到嘅分唔應該都唔會抵消到佢地2個月以來做錯嘅事，612 721 728 811冇任何一個香港人會忘記佢地嘅所作所為！

警狗同林奠係全世界面前柒左咁多次柒左咁耐都仲可以係度，只係今次行動嘅不理想我地都一定可以留係度。

但當下嘅問題係我地依家陷入一個互相指責嘅局面，對比起今日嘅行動得唔到一個理想嘅情景，我地依家內部分裂對整個運動做成嘅傷害係毁滅性嘅。

今次運動可以持續咁耐就係因為我地堅持不割席不篤灰，放核彈都唔割！ 希望大家可以醒覺唔好因爲依次單一事件就俾人分裂曬我地依一群咁大嘅力量，因為我地一但分散左就唔會再有能力行落去，莫講去爭取更多更好嘅成果。

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

推

機場三不
不衝突 不打人 不入禁區

814照入機場，但和理非主場，道歉+幫旅客+文宣！

[推！！！ 道歉是必須] 話錯既係政府，洗乜撚野道歉既入

真 分化到就仆街

1

2

3

4

［轉載］

是咁的

大家好
我係一條和理非L
但我絕對支持所有手足

我個人有少少今日嘅反思
我覺得有一啲基本共識
喺目前咁多警察嘅情況下
前線手足都要思考下我哋應唔應該一齊遵守

例如：
1. 唔可以打記者
2. 唔可以打救護人員
3. 唔可以對住除咗警察嘅人使用雷射筆同電筒
4. 唔可以用私刑
5. 唔可以攻擊一般平民
6.如非必要唔好用索帶
7.唔好阻礙救援同採訪工作
8.唔好除人衫褲
9.見到懷疑係鬼嘅人捉住佢之後交記者盤問

大家記唔記得點解我哋攞咗光環啊
係因為警察做d仆街嘢嘅時候
我哋冇做

前線無做任何反抗 比十幾隻速龍圍住黎砌 訓低左都要砌 你地會屌

但今日你地就圍住一個比人用索帶綁住嘅fucking man

你地會屌 班狗阻撚住救護車 唔比佢地去救前線

但你地今日阻住救護人員 唔比佢地救人走

你地會屌班狗當眾抬走一個露晒底嘅女仔走

但你地今日當眾除人褲黎打

有狗對住記者射蛋 你地會屌

但今日有人連立場新聞都打

唔好再嘗試捉鬼喇
鬼係捉不盡的
更嚴重嘅係會令到我哋留下心魔
唔信你身邊嘅手足
與鬼共舞就係最好嘅方法
鬼係要煽動大家情緒
佢混入大家當中
你估六七月嘅時候冇鬼?
我哋咪一樣捱咗過嚟
所以唔使捉鬼
見到有激動嘅手足勸佢理性冷靜

唯一嘅解決辦法就係見到身邊手足做不恰當嘅行為嘅時候
嘗試勸解佢哋

記住
喺危急嘅時候都要保持冷靜同理性

btw 絕對唔會同前線割
我哋而家係做緊賽後檢討
等呢個運動更加成功
希望前線手足唔好令天琦失望
我哋喺磨爛嘅時候
更加要保持理性同冷靜唔好俾情緒操控我哋

5

［置頂］［緊急］ 民間記者會請幫手

民間記者會要AM開
如果大量的道歉，跟政府形成對比，可能仲有得救
3日不入機場

Court 出左injunction ，聽日仲入去既，自己睇路，
林鄭就係想拎“法庭授權警察清機場”

Pishhhh

幫推

6

支持set個公認既底線，防示狗扮人令大家蒙烏

7

8

9

10

11

12

13

睇下一直企係我地呢邊既記者點講

唔好先入為主覺得紅媒抹黑我地，受訪記者係外藉香港人，一直企係示威者呢邊，亦都係撐天琦。被爆眼女手足單野佢都有出片做證。

佢出左篇Facebook Post講今晚既感受。

護公安嘅鬼佬記者出咗聲

咁樣小心變成教條主義，限制行動，變成當年嘅金鐘糾察隊，但我認為1，2，5條合理，第5放去第1

14

有時間指責不如趁熱度未退時諗下一步，同溫層外對我地嘅睇法成形後就好難變，唔想再用受傷同血黎換民意

唔做都做咗，下一步點？

sorry p牌仔見內容差唔多借位

推
我地要檢討 善後 唔係互屌呀
時刻保持冷靜 獨立思考！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－
唔該大家檢討行動唔好用d鬧人既語氣 字眼！！

事實就係今日都係贏
成個運動拖一日就會多一日比共產黨同港共既壓力
唔好比支那五毛打擊士氣!!!!!
港共中共同五毛既目標係消滅抗爭
佢地做法就係製造內亂打擊士氣
只要唔好自己放棄就可以玩落去
多一日贏一日 又成最大贏家了!!!!

不割席 不分化 兄弟爬山
弱點已經比敵人對準！

只要搵幾條仆街帶風就已經成功破解我哋呢三句格言！！

不割不分吖嘛！！
搵人帶風自然有人跟！！
搵鬼落場做乜嘢都可以入你數！

再唔諗辦法捉鬼，我哋真係死撚硬！！

兄弟不割，鬼同分化撚一定要割

要有效捉鬼，前線一定要有底線共識，咩可以做，咩唔可以做，一過底線就係鬼，即捉！唔係割席，唔係分化呀！係要認真解決問題呀！

分化同鬼從來都係狗共致勝之道
，要對付唯一方法就係團結！！
既然團結，就嘗試傾個底線共識，唔係所有野要有共識，底線真係有須要呀！

一定捉鬼呀！！

底線共識大家可以討論

大前提係畀全世界知我哋係為自由良知而戰嘅正義之師，係保護市民嘅黑衣人！！

1.可以打遊擊同快閃， 唔放火/唔掉磚/唔衝/唔主動出手/唔傷及無無辜。

2. 可以佔路set路障，圍，口撩，還拖！但不主動出擊，不傷及無辜。

3.不送頭，所有可以被聯上暴動同暴徒嘅，都唔好做。

4. 贏輿論同民心唔係講緊連登呀！自high有乜撚嘢用！

輿論係正常媒體包括 social media 同埋國際輿論，民心唔使講啦！

失民心同輿論，話撚知你連登幾high幾高漲，大家可以返屋企含撚啦！

輿論同民心係要嚟令對家喺國際/同社會有壓力！

只要set到個底線嘅共識， 我哋先可以真正團結，先有機會贏

咁我先真正做到
兄弟爬山 不割席 不分化！

咁多位手足認真諗諗啦

我個10連

遇鬼時

1）先捉，

2）圍大圈，分隔 同比多d 記者同人映隻鬼，

個個企到密，根本映唔到。

如鬼或自己人有受傷，都要拍片搵在場醫護幫忙

自己傷固之然要醫護， 亦要係記者前問鬼有冇受傷或身體不適，搵在場醫護幫忙做初步檢查，盡番人道立場同道德高地。

3）搵記者影記錄，重點指出隻鬼做左乜野犯罪行為如打人，煽動，藏有危險品之類，所以採訪101拘捕令。

有物證就映埋物證。同令佢身分曝光，唔好祈望隻鬼會自爆，如果你諗住全世界鏡頭前嚴刑迫供，咁根本係另類送人頭，更何況打死隻鬼，相信佢都唔會講。

闡明你嘅行為係合法性同正當性，同有需要

4）同時搵議員，叫議員處理/議員報警處理。
相信10多其9都上白車，popo都放人。

重點係，你留住隻鬼冇乜用，只會令現場仲難控制仲亂，好似今日咁，好易比其他鬼去分化，阻醫護阻記者，

如只做1-4，我知大家可能會好嬲，想發洩，但係隻鬼重點係要佢曝光比世界，囉資料，囉更多頻譜，依個先更有利。

你唔好忘記一舉一動既然係鏡頭前，就要有鏡頭禮儀

沒有最好的方法，要有改善的辦法

唔完美 要改善 會改進
核爆都唔割